原來N賓都有兒歌

笑左兩分鐘27秒42

針針針

拉

tvb打手

針

打開N賓 打開N賓
又放針 又放針

幫你拉左 好有2氣

打鳩n賓
好d

父蛇：隊冧n賓 隊冧n賓

有隻豬點解要用針拮走佢

豬=處女膜
針=男人既撚
拮走佢即係要屌穿佢

你條撚係針

N賓果條啫 唔係我

快啲光復觀塘 快啲光復觀塘
去瑞和 去瑞和